msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jQuery-Colorbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-23 21:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-23 21:31+0100\n"
"Last-Translator: Arne Franken <blog@techotronic.de>\n"
"Language-Team: Techotronic <blog@techotronic.de>\n"
"Language: en_DE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: jquery-colorbox.php:37
msgid "jQuery Colorbox"
msgstr ""

#: jquery-colorbox.php:98
msgid "Theme #1"
msgstr "主题 #1"

#: jquery-colorbox.php:99
msgid "Theme #2"
msgstr "主题 #2"

#: jquery-colorbox.php:100
msgid "Theme #3"
msgstr "主题 #3"

#: jquery-colorbox.php:101
msgid "Theme #4"
msgstr "主题 #4"

#: jquery-colorbox.php:102
msgid "Theme #5"
msgstr "主题 #5"

#: jquery-colorbox.php:103
msgid "Theme #6"
msgstr "主题 #6"

#: jquery-colorbox.php:104
msgid "Theme #7"
msgstr "主题 #7"

#: jquery-colorbox.php:105
msgid "Theme #8"
msgstr "主题 #8"

#: jquery-colorbox.php:106
msgid "Theme #9"
msgstr "主题 #9"

#: jquery-colorbox.php:107
msgid "Theme #10"
msgstr "主题 #10"

#: jquery-colorbox.php:108
msgid "Theme #11"
msgstr "主题 #11"

#: jquery-colorbox.php:114
msgid "Theme #12"
msgstr "主题 #12"

#: jquery-colorbox.php:115
msgid "Theme #13"
msgstr "主题 #13"

#: jquery-colorbox.php:116
msgid "Theme #14"
msgstr "主题 #14"

#: jquery-colorbox.php:117
msgid "Theme #15"
msgstr "主题 #15"

#: jquery-colorbox.php:122
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: jquery-colorbox.php:123 includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:248
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:257
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: jquery-colorbox.php:128
msgid "elastic"
msgstr "弹出效果"

#: jquery-colorbox.php:129
msgid "fade"
msgstr "渐变效果"

#: jquery-colorbox.php:130
msgid "none"
msgstr "无"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:84
#, php-format
msgid "Successfully updated %1$s settings."
msgstr "成功更新%1$s项设置"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:86
#, php-format
msgid "%1$s settings were successfully deleted."
msgstr "%1$s项设置已成功删除"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:111
msgid "needs attention: the plugin is not activated to work for all images."
msgstr "注意：插件没有激活为“适用于所有图像”"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:132
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:154
msgid "Did not update settings, you do not have the necessary rights."
msgstr "未更新设置，您没有需要的权限。"

#: includes/jquery-colorbox-backend.php:187
#, php-format
msgid ""
"Did not delete %1$s settings. Either you dont have the nececssary rights or "
"you didnt check the checkbox."
msgstr "未删除%1$s项设置，您没有需要的权限或者您没有勾选复选框。"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:65
msgid "Using"
msgstr "使用"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:175
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:176
msgid "next"
msgstr "下一张"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:177
msgid "previous"
msgstr "上一张"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:178
msgid "start slideshow"
msgstr "开始幻灯片放映"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:179
msgid "stop slideshow"
msgstr "停止幻灯片放映"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:180
msgid "{current} of {total} images"
msgstr "{total}张图像中的第{current}张"

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:181
msgid "This content failed to load."
msgstr ""

#: includes/jquery-colorbox-frontend.php:182
msgid "This image failed to load."
msgstr ""

#: includes/settings-page.php:18
#, php-format
msgid "%1$s Settings"
msgstr "%1$s项设置"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:13
msgid "Colorbox settings"
msgstr "Colorbox设置"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:20
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:32
msgid "Select the theme you want to use on your blog."
msgstr "选择想用于您的博客的主题"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:37
msgid "Theme screenshot"
msgstr "主题预览"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:48
msgid "Add Slideshow to groups"
msgstr "在组中使用幻灯片播放"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:53
#, php-format
msgid "Add Slideshow functionality for %1$s Groups"
msgstr "为%1$s组中的图像启用幻灯片播放功能"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:58
msgid "Start Slideshow automatically"
msgstr "自动开始幻灯片播放"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:63
#, php-format
msgid ""
"Start Slideshow automatically if slideshow functionality is added to %1$s "
"Groups"
msgstr "如果启用幻灯片播放功能，%1$s组中的图像将自动以幻灯片方式播放"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:68
msgid "Speed of the slideshow"
msgstr "幻灯片切换速度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:71
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:313
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:72
msgid "Sets the speed of the slideshow, in milliseconds"
msgstr "设置幻灯片切换速度，单位毫秒"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:77
msgid "Disable loop"
msgstr "禁用循环"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:81
msgid "Disable looping through image groups"
msgstr "勾选将禁用在组中循环播放图像"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:86
msgid "Disable keys"
msgstr "禁用快捷键"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:90
msgid ""
"Disable ESC to close Colorbox and arrow keys to go to next and previous "
"images"
msgstr "勾选将禁用使用ESC关闭Colorbox和使用左右方向键切换到下一张和上一张图像"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:95
msgid "Maximum width of an image"
msgstr "图像最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:100
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:150
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:200
msgid "Do not set width"
msgstr "不设置最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:104
msgid "Set maximum width of an image"
msgstr "设置图像最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:115
msgid ""
"Set the maximum width of the image in the Colorbox in relation to the "
"browser window in percent or pixels. If maximum width is not set, image is "
"as wide as the Colorbox"
msgstr ""
"设置在Colorbox打开图像时的最大宽度（相对于浏览窗口的百分比或者点）。如果没有"
"设置最大宽度，图像宽度等于Colorbox自身宽度。"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:120
msgid "Maximum height of an image"
msgstr "图像最大高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:125
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:175
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:225
msgid "Do not set height"
msgstr "不设置最大高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:129
msgid "Set maximum height of an image"
msgstr "设置图像最大高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:140
msgid ""
"Set the maximum height of the image in the Colorbox in relation to the "
"browser window to a value in percent or pixels. If maximum height is not "
"set, the image is as high as the Colorbox"
msgstr ""
"设置在Colorbox打开图像时的最大高度（相对于浏览窗口的百分比或者点）。如果没有"
"设置最大高度，图像宽度等于Colorbox自身高度。"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:145
msgid "Maximum width of the Colorbox"
msgstr "Colorbox自身的最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:154
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:204
msgid "Set width of the Colorbox"
msgstr "设置Colorbox自身的宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:165
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:215
msgid ""
"Set the maximum width of the Colorbox itself in relation to the browser "
"window to a value between in percent or pixels. If the image is bigger than "
"the colorbox, scrollbars are displayed. If width is not set, the Colorbox "
"will be as wide as the picture in it"
msgstr ""
"设置在Colorbox自身的最大宽度（相对于浏览窗口的百分比或者点）。如果图像大于"
"Colorbox自身的宽度，将显示滚动条。如果没有设置Colorbox自身的宽度，Colorbox自"
"身的宽度等于图像的宽度。"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:170
msgid "Maximum height of the Colorbox"
msgstr "Colorbox自身的高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:179
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:229
msgid "Set height of the Colorbox"
msgstr "设置Colorbox自身的高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:190
#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:240
msgid ""
"Set the maximum height of the Colorbox itself in relation to the browser "
"window to a value between in percent or pixels. If the image is bigger than "
"the colorbox, scrollbars are displayed. If height is not set, the Colorbox "
"will be as high as the picture in it"
msgstr ""
"设置在Colorbox自身的最大高度（相对于浏览窗口的百分比或者点）。如果图像大于"
"Colorbox自身的高度，将显示滚动条。如果没有设置Colorbox自身的高度，Colorbox自"
"身的宽度等于图像的高度。"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:195
msgid "Maximum width of the Colorbox used for links"
msgstr "打开超链接时Colorbox自身的最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:220
msgid "Maximum height of the Colorbox used for links"
msgstr "打开超链接时Colorbox自身的最大高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:245
msgid "Initial width of the Colorbox"
msgstr "初始化Colorbox自身的宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:249
msgid "Set the maximum width of the Colorbox before the content is loaded"
msgstr "设置在图像被加载完毕前Colorbox自身的最大宽度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:254
msgid "Initial height of the Colorbox"
msgstr "初始化Colorbox自身的高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:258
msgid "Set the maximum height of the Colorbox before the content is loaded"
msgstr "设置在图像被加载完毕前Colorbox自身的最大高度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:263
msgid "Resize images"
msgstr "调整图像"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:268
msgid ""
"If enabled and if maximum width of images, maximum height of images, width "
"of the Colorbox, or height of the Colorbox have been defined, ColorBox will "
"scale photos to fit within the those values"
msgstr ""
"如果启用并且已经定义图像的最大宽高、Colorbox自身的宽高，Colorbox将按比例调整"
"图像以适应边框"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:273
msgid "Close Colorbox on overlay click"
msgstr "点击背景关闭Colorbox"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:278
msgid ""
"If checked, enables closing ColorBox by clicking on the background overlay"
msgstr "如果选中复选框，将允许您点击背景关闭Colorbox"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:283
msgid "Preload images"
msgstr "预加载图像"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:288
msgid ""
"Allows for preloading of \"next\" and \"previous\" content in a group, after "
"the current content has finished loading. Uncheck box to disable."
msgstr ""
"允许在当前图像完成加载之后预加载图集的\"下一张\"和\"上一张\" 图像。反选复选框"
"禁用。"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:293
msgid "Transition type"
msgstr "过渡效果"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:305
msgid ""
"The transition type of the Colorbox. Can be set to \"elastic\", \"fade\", or "
"\"none\""
msgstr "Colorbox的过渡效果可以设置为\"弹出\", \"渐变\", or \"无\""

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:310
msgid "Transition speed"
msgstr "过渡速度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:314
msgid ""
"Sets the speed of the \"fade\" and \"elastic\" transitions, in milliseconds"
msgstr "设置\"渐变\"和\"弹出\"过渡的速度，单位毫秒"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:319
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:323
msgid "The overlay opacity level. Range: 0 to 1"
msgstr "不透明度的级别。参数范围：0到1之间"

#: includes/settings-page/sp-colorbox-settings.php:329
#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:134
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: includes/settings-page/sp-delete-settings.php:14
#: includes/settings-page/sp-delete-settings.php:23
msgid "Delete Settings"
msgstr "删除设置"

#: includes/settings-page/sp-delete-settings.php:17
msgid "Check the box and click this button to delete settings of this plugin."
msgstr "选中复选框并点击按钮，以删除插件的设置。"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:14
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:18
msgid ""
"If you would like to make a small (or large) contribution towards future "
"development please consider making a donation."
msgstr "如果您希望对我们未来的发展做或多或少的贡献，请考虑捐赠吧。"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:20
msgid "Donate using Paypal"
msgstr "使用Paypay捐赠"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:24
msgid "Techotronic Development Support"
msgstr "Techotronic 开发支持"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:28
msgid "Please enter the URL you'd like me to link to in the donors lists"
msgstr "请输入您想链接到捐赠者名单的网址"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:30
msgid "Return to Your Dashboard"
msgstr "回到Dashboard"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:34
msgid "Select Preset Amount"
msgstr "选择金额"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:42
#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:46
msgid "USD"
msgstr "美金"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:43
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:44
msgid "Enter Custom Amount"
msgstr "输入自选金额"

#: includes/settings-page/sp-donate-box.php:48
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/settings-page/sp-donations.php:14
msgid "Top donations"
msgstr "捐赠排行榜"

#: includes/settings-page/sp-donations.php:20
#: includes/settings-page/sp-donations.php:33
msgid "Thank you for your donation."
msgstr ""

#: includes/settings-page/sp-donations.php:27
msgid "Latest donations"
msgstr "最新捐赠名单"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:13
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:20
#, php-format
msgid "Automate %1$s for all images in pages, posts and galleries"
msgstr "自动为页面，日志和库中的所有图像使用%1$s"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:25
msgid ""
"Automatically add colorbox-class to images in posts and pages. Also adds "
"colorbox-class to galleries. Images in one page or post are grouped "
"automatically."
msgstr ""
"自动在日志和页面中添加Colorbox代码，同时在库中添加Colorbox效果。同一页面或者"
"日志中的图像会自动排列。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:30
#, php-format
msgid "Automate %1$s for images in WordPress galleries only"
msgstr "自动仅在WordPress库中使用%1$s"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:35
msgid ""
"Automatically add colorbox-class to images in WordPress galleries, but "
"nowhere else. Images in one page or post are grouped automatically."
msgstr ""
"自动仅在Wordpress库中添加Colorbox代码。同一页面或者日志中的图像会自动排列。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:40
#, php-format
msgid "Automate %1$s for all other images"
msgstr "自动为所有其它图像使用%1$s"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:45
msgid ""
"Automatically add colorbox-class to all images that are not in posts and "
"pages (e.g. the sidebar)."
msgstr "自动在不在日志和页面中的图像（比如侧边栏）添加colorbox代码。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:50
#, fuzzy, php-format
msgid "Automate %1$s for all text links to images"
msgstr "自动为所有其它图像使用%1$s"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:54
#, fuzzy
msgid ""
"Automatically add colorbox-link-class to all links that point to images."
msgstr "自动在不在日志和页面中的图像（比如侧边栏）添加colorbox代码。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:59
msgid "Automate hiding of flash objects"
msgstr "自动隐藏Flash对象"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:64
msgid "Automatically hide embeded flash objects behind the Colorbox layer."
msgstr "自动将flash对象隐藏到Colorbox层后面。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:70
msgid "Add Zoom overlay to pictures"
msgstr ""

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:76
msgid "Add Zoom overlay to pictures that open in a Colorbox."
msgstr ""

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:82
msgid "Use jQuery library from Google"
msgstr ""

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:88
#, php-format
msgid ""
"Use jQuery library version %1$s from Google instead of the one that comes "
"with WordPress."
msgstr ""

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:94
msgid "Add JavaScript to footer"
msgstr "在页面底部添加JavaScript"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:100
msgid "Add JavaScript to footer instead of the header."
msgstr "将JavaScript添加到页面底部而不是顶部"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:105
msgid "Remove link from Meta-box"
msgstr "从元信息中移除链接"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:109
msgid "Remove the link to the developers site from the WordPress meta-box."
msgstr "从Wordpress的元信息中移除开发者网站的链接"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:114
msgid "Activate debug mode"
msgstr "激活调试模式"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:118
msgid ""
"Adds debug information and non-minified JavaScript to the page. Useful for "
"troubleshooting."
msgstr "添加调试信息和完整的JavaScript到页面中。对排除故障有帮助。"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:123
msgid "Disable warning"
msgstr "禁用警告"

#: includes/settings-page/sp-plugin-settings.php:128
msgid ""
"Disables the warning that is displayed if the plugin is activated but the "
"auto-colorbox feature for all images is turned off."
msgstr "不显示插件激活但是对于所有图片关闭Colorbox使用效果的警告信息。"

#: includes/settings-page/sp-translation.php:14
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: includes/settings-page/sp-translation.php:17
msgid ""
"The english translation was done by <a href=\"http://www.techotronic.de"
"\">Arne Franken</a>."
msgstr ""
"The Simplified Chinese translation was done by <a href=\"http://www.yiandya."
"com\">Lucas</a>."

#~ msgid "Automate %1$s for all images"
#~ msgstr "自动为所有图像使用%1$s"

#~ msgid "Automate %1$s for images in WordPress galleries"
#~ msgstr "自动在WordPress库中使用%1$s"

#~ msgid "Make images draggable"
#~ msgstr "使图像可拖动"

#~ msgid "Make images draggable instead of scrollable"
#~ msgstr "用图像拖动来代替图像滚动"

#~ msgid "maxWidth"
#~ msgstr "Maximum width of an image"

#~ msgid "maxHeight"
#~ msgstr "Maximum height of an image"

#~ msgid "width"
#~ msgstr "Maxinmum width of the Colorbox"

#~ msgid "height"
#~ msgstr "Maximum height of the Colorbox"
